(求助)router問題

用pccw 1000m router係asus RT-AC1200G+
一開始用都有3xx-5xx Mbs

但最近發現慢好多得1xxMbs

另外明明電腦插線可以食晒1000m但有時只係行到100m
我可以點做

推

我都係用asus RT-AC1200G+，近排都成日自己斷線同埋上網好慢

我都係pccw
成鳩日斷

瘋狂Reset隻router 都仲成撚日斷

係囉。咪就係要係咁reset囉。
只係你人手斷同自己機斷既分別

屌原來唔係得我一個咁樣
呢排ac1200g+係撚咁斷

屌我asus n56u 都成日斷線
要拍制2/3個字重開先得
利申:用緊hkbn

但我平時無斷上網但係真係慢好多

斷線問題仍然繼續